見到撐國安法街站 大家記得打1823

揾返2014年既佔中Post 今時今日都啱用
不過大家留意返 今時今日可以打1823 叫佢即時跟進 之後打返比你

關於沈教授20點之我見